[亞洲天王] 呢度有無人中意吳亦凡？

天地
時間煮雨
666

太skr了🤙🏻🤙🏻🤙🏻

真是太他媽的帥

Cos乞衣？

November rain just made me feel so lonely

Skr skr skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻

點解連登仔咁憎吳亦凡

唔係COS，係做返自己

已經正式超越咗Guns N' Roses嘅 November rain

( Show Blocked User - 神手屌HiHi )

連登仔有邊個係唔憎？

Skrrr

屎萊姆同大J ?